{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045625",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146519?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 미니 쇠소깍펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加や基準人数を超過する場合、費用が発生し、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊を禁止されています。 また、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室·退室時間は次の利用客のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉料理、グリルなどの炊事道具は客室内では許可されず、喫煙は指定された場所で行う必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映される場合は自動的に予約をキャンセルして再予約しなければなりません。 入室の際には様々な特典があり、バーベキュー場、朝食サービス、ジャグジー利用など様々な楽しみがあります。 ヒュエリ、セソカク、ウィミツバキ群落地は周辺の名所であり、イスンハクオルムを散策できる町内散策コースもあります。 リビングルームとキッチンには冷蔵庫とIHクッキングヒーター、電子レンジ、電気ケトル、カプセルコーヒーなどが備えられており、バスルームには備品が提供されます。 宿泊施設内では禁煙しなければならず、不注意による器物の破損や紛失の際は賠償の責任があります。 肉や魚料理は宿内ではご遠慮ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "予約人数の追加や基準人数を超過する場合、費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間に制限はありますか？",
            "answer": "入室・退室時間は次の利用客のために遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "魚や肉料理、グリルなどの炊事道具は客室内では許可されず、喫煙は指定された場所で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での行動に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金の誤反映があった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映される場合は自動的に予約をキャンセルして再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどんな特典がありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典があり、バーベキュー場、朝食サービス、ジャグジー利用など様々な楽しみがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光名所がありますか？",
            "answer": "ヒュエリ、セソカク、ウィミツバキ群落地は周辺の名所であり、イスンハクオルムを散策できる町内散策コースもあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "リビングルームとキッチンには冷蔵庫とIHクッキングヒーター、電子レンジ、電気ケトル、カプセルコーヒーなどが備えられており、バスルームには備品が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では禁煙しなければならず、不注意による器物の破損や紛失の際は賠償の責任があります。肉や魚料理は宿内ではご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 480,
        "QA": 613
    }
}